快閃定義係 出左第一粒蛋就走

唔係死守 唔係乜鳩都未見到就走
咁樣大家同唔同意

推推

推

冇蛋都可以衝你

冇出彈 即衝鋒喎而家

其實見到已經太遲

依家佢地做法全部都射左蛋先 佢地都有慣例要出左蛋 警告你地要走 之後先再捉

準備出嚟已經可以走

而家D狗坐埋私家車 一落就拉

今日係tst 佢放完一波 明顯靜左一排 之後第二波放完就即刻捉人 其實都比晒signal 我地要醒目

其實見到先走已經太遲

一陣後排見唔到又屌鬼

宜家一出嚟就衝 你守只會聚集人
一聚人就企太密走唔切
守ok但要盡量少人+最好係識嘅 以防有鬼

出蛋有機會太遲
人數多未必咁快走到
乜都無走定好d
一嚟守點無意義
二嚟走左等於其他點多左人手起block

之前咪試過無彈 直衝囉
唔好陷入 衝突一定要有彈既思維
咁好影響你判斷

唔同意
快閃係要令社會出現disorder
當你封完路, 其實目的已經達到, 可以轉場
守點既意義係零, 只會增加被捕同受入傷既機會

仲有, 和理非都有好多玩法
唔好盲目佔路, 大家睇到, 黑警武力升晒級後, 佔路影響好有限

push

唔明你 咁封路即你有用定冇用